---
layout: page
title: Oracle ADF Локализация для JET
permalink: /dev/localization/view/jet/
---

<br/>

# [Oracle ADF] Локализация для JET

<br/>

Мде...
Когда я делаю проперти вида

"myView.MyId": "MyValue"

Они у меня не работают.

Только без точки.

"MyId": "MyValue"

<br/>

<ul>
    <li><a href="https://blogs.oracle.com/geertjan/translating-oracle-jet-applications" rel="nofollow">Translating Oracle JET Applications</a></li>
    <li><a href="https://docs.oracle.com/middleware/jet112/jet/developer/GUID-D39E5505-03A3-468E-A2BC-A0636CDE4887.htm#JETDG353" rel="nofollow">Accessing Resource Bundles from a ViewObject</a></li>
    <li><a href="http://andrejusb.blogspot.ru/2017/01/multi-language-support-in-oracle-jet.html" rel="nofollow">Accessing Resource Bundles from a ViewObject</a></li>
</ul>

<br/>
<br/>

src:  
https://github.com/GeertjanWielenga/OJETCourse/tree/master/Part-024  
https://github.com/abaranovskis-redsamurai/JETPlaygroundApp
